# HOMESTEAD MANAGER
# This file is put in the public domain.
# centurix, 2016
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: rancher@centurix 0.1.3\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2025-07-07 13:08-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2025-08-20 04:01+0800\n"
"Last-Translator: Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. applet.js:172
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#. applet.js:184
msgid "Editing Homestead configuration..."
msgstr "正在編輯 Homestead 設定..."

#. applet.js:190
msgid "Rancher: Bringing Homestead up, please wait..."
msgstr "Rancher: 正在啟動 Homestead，請稍候..."

#. applet.js:192
msgid "Bringing Homestead up..."
msgstr "正在啟動 Homestead..."

#. applet.js:195
msgid "Rancher: Taking Homestead down, please wait..."
msgstr "Rancher: 正在關閉 Homestead，請稍候..."

#. applet.js:197
msgid "Taking Homestead down..."
msgstr "正在關閉 Homestead..."

#. applet.js:204
msgid "Rancher: Provisioning Homestead, please wait..."
msgstr "Rancher: 正在佈建 Homestead，請稍候..."

#. applet.js:206
msgid "Provisioning Homestead..."
msgstr "正在佈建 Homestead..."

#. applet.js:210
msgid "Rancher: Destroying Homestead, please wait..."
msgstr "Rancher: 正在銷毀 Homestead，請稍候..."

#. applet.js:212
msgid "Destroying Homestead..."
msgstr "正在銷毀 Homestead..."

#. applet.js:216
msgid "Rancher: Suspending Homestead, please wait..."
msgstr "Rancher: 正在暫停 Homestead，請稍候..."

#. applet.js:218
msgid "Suspending Homestead..."
msgstr "正在暫停 Homestead..."

#. applet.js:223
msgid "Homestead SSH Terminal opened"
msgstr "Homestead SSH 終端機已開啟"

#. applet.js:227
msgid "Rancher: Recompiling Kernel, please wait..."
msgstr "Rancher: 正在重新編譯核心，請稍候..."

#. applet.js:229
msgid "Recompiling Kernel..."
msgstr "正在重新編譯核心..."

#. applet.js:248 applet.js:327 applet.js:330 applet.js:343 applet.js:397
msgid "Refresh this menu"
msgstr "重新整理此選單"

#. applet.js:276
msgid "Rancher: Homestead missing or not configured."
msgstr "Rancher: 找不到或尚未設定 Homestead。"

#. applet.js:277
msgid "Homestead missing or not configured."
msgstr "找不到或尚未設定 Homestead。"

#. applet.js:284 applet.js:285
msgid "Vagrant is out of date, please update."
msgstr "Vagrant 版本過舊，請更新。"

#. applet.js:290 applet.js:291 applet.js:335
msgid "Kernel Module not loaded. Needs recompilation."
msgstr "核心模組未載入，需要重新編譯。"

#. applet.js:296
msgid "Rancher: Homestead up."
msgstr "Rancher: Homestead 已啟動。"

#. applet.js:297
msgid "Homestead up."
msgstr "Homestead 已啟動。"

#. applet.js:298
msgid " (Running)"
msgstr "（執行中）"

#. applet.js:302
msgid "Rancher: Homestead suspended."
msgstr "Rancher: Homestead 已暫停。"

#. applet.js:303
msgid "Homestead suspended."
msgstr "Homestead 已暫停。"

#. applet.js:304
msgid " (Suspended)"
msgstr "（已暫停）"

#. applet.js:307
msgid "Rancher: Homestead down."
msgstr "Rancher: Homestead 已關閉。"

#. applet.js:308
msgid "Homestead down."
msgstr "Homestead 已關閉。"

#. applet.js:309
msgid " (Down)"
msgstr "（已關閉）"

#. applet.js:312
msgid "Rancher: Homestead not created."
msgstr "Rancher: 尚未建立 Homestead。"

#. applet.js:313
msgid "Homestead not created"
msgstr "尚未建立 Homestead"

#. applet.js:314 applet.js:319
msgid " (Not created/Destroyed)"
msgstr "（未建立／已銷毀）"

#. applet.js:317
msgid "Rancher: Homestead not installed."
msgstr "Rancher: 尚未安裝 Homestead。"

#. applet.js:318 applet.js:325
msgid "Homestead not installed"
msgstr "尚未安裝 Homestead"

#. applet.js:326
msgid "Click here for installation instructions"
msgstr "點此檢視安裝說明"

#. applet.js:329
msgid "Homestead missing or not configured"
msgstr "找不到或尚未設定 Homestead"

#. applet.js:336
msgid "Recompile Kernel Module."
msgstr "重新編譯核心模組。"

#. applet.js:341
msgid "Vagrant is out of date for this version of Homestead, please update."
msgstr "此 Homestead 版本需要較新的 Vagrant，請更新。"

#. applet.js:342
msgid "Click here for the Vagrant download page."
msgstr "點此前往 Vagrant 下載頁面。"

#. applet.js:347
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#. applet.js:350
msgid "Run provisioning"
msgstr "執行佈建"

#. applet.js:351
msgid "Suspend Homestead"
msgstr "暫停 Homestead"

#. applet.js:352
msgid "SSH Terminal..."
msgstr "SSH 終端機..."

#. applet.js:356
msgid "Destroy Homestead"
msgstr "銷毀 Homestead"

#. applet.js:363
msgid "Configuration"
msgstr "設定"

#. applet.js:364
msgid "IP: "
msgstr "IP: "

#. applet.js:365
msgid "Memory: "
msgstr "記憶體： "

#. applet.js:366
msgid "CPU: "
msgstr "CPU: "

#. applet.js:367
msgid "Provider: "
msgstr "提供者： "

#. applet.js:369
msgid "Edit Homestead configuration..."
msgstr "編輯 Homestead 設定..."

#. applet.js:372
msgid "Hosted Sites"
msgstr "託管的網站"

#. applet.js:382
msgid "Edit hosts file..."
msgstr "編輯 hosts 檔案..."

#. applet.js:385
msgid "Hosted Databases"
msgstr "託管的資料庫"

#. terminal_reader.js:58
msgid "Command not found."
msgstr "找不到指令。"

#. metadata.json->description
msgid "An applet to manage Homestead."
msgstr "一款用於管理 Homestead 的小程式。"

#. metadata.json->name
msgid "Homestead manager"
msgstr "Homestead 管理員"

#. settings-schema.json->homesteadProjectFolder->description
msgid "Homestead project folder"
msgstr "Homestead 專案資料夾"

#. settings-schema.json->homesteadConfigFolder->description
msgid "Homestead config folder"
msgstr "Homestead 設定資料夾"

#. settings-schema.json->vagrantCmd->description
msgid "Vagrant command"
msgstr "Vagrant 指令"

#. settings-schema.json->editor->description
msgid "Default text editor"
msgstr "預設文字編輯器"
